余文樂被爆入名店要排隊感不滿！助手撻朵：未試過要排隊！粉絲超失望

有網民爆料指父親目擊余文樂喺澳門Hermès被保安要求排隊，余文樂同助理一行5人感生氣離場走人，網民指本身係fans，對呢件事感到非常失望，以後唔會幫襯余文樂嘅品牌。

余文樂同台灣皮帶大王女兒王棠云結婚後被指有意移居台灣，佢現時喺台灣長住，早前因為工作關係飛咗去澳門。

有網民爆料父親喺澳門名店遇到余文樂，當時佢同助理一行5人到訪Hermès。網民爸爸興奮上前想同余文樂合照，余文樂應承咗但助理拒絕，最後未能成功合照。

事後聽返Hermès嘅員工指余文樂佢哋應該嬲嬲豬咗，因為被保安要求喺店門外排隊，而余文樂助理更「撻朵」稱佢哋未試過要排隊。

網友認為佢爸爸係預約攞袋，唔係閒逛，唔洗排隊正常。而余文樂一行人戴晒口罩，保安、員工未必會認出佢哋身份。

網民又表示自己係余文樂fans，平時都會買佢品牌嘅產品，一條褲過萬都照買，今次父親嘅經歷令佢對余文樂非常失望，仲話以後唔會再幫襯。

冇人識你呀

最尾有無俾人炒左？

家姐事件？

人地屌女唔洗排隊架嘛

唔啱聽嘅說話你想唔想聽？

奶共垃圾一條

條友真係唔識㗎喎
我都要排隊？

如果係希哥應該人地專員送上門比佢

家姐終於後繼有人，可以抖抖

李宗瑞

比人炒左

芝麻綠豆一件小事

講起我就嬲

講啦

樂？ 邊撚度樂呀？

度度爭住送

即係買件產品純粹係因為個偶像
完全代入唔到呢個諗法

>余文樂應承咗但助理拒絕

邊個先係大佬?

名店保安

奶共樂 走啦冇人識你

阿豬阿狗都當自己係明星

Hermes pr 招呼不周啊！！！
冇人識你啊陳生

呢招D名人好鍾意用

邊個行埋黎影相都say yes,拎盡光環，下一秒個保鏢就耍走個fans

奧斯卡紅地毯成日見D影星“被”保鏢拉走

先旨聲明，這個是正經post
我真係有野想同大家講
等大家唔好盲目追捧呢d所謂既偶像

我家姐一路都在太古廣場一間名牌做sales
間店有好多有錢人同名人幫襯
做了很多年，已經是senior
咁多年黎都好俾心機做，經理亦好like佢
因為收入不錯又隱定，家姐原本諗住同拍拖多年既bf結婚

咁多年黎我家姐好少俾人投訴
而且同好多大客既關係都唔錯
前排關心研去過我家姐間店幫襯
不過serve佢既不是我家姐，但佢一買就買左好多野

過左個幾星期，佢又再去間店行
上次serve果個Day-off, 咁我家姐就頂上serve佢
開頭已經好有禮貌介紹d新貨俾佢, 仲話俾折頭佢
佢就無乜反應，望一望另一堆客
果堆客係大陸人，三至四個，講野好大聲
關小姐就同我家姐講話可唔可以關左間鋪一陣
等佢揀衫
我家姐同我講，佢公司一向唔俾佢地咁做
驚做壞個頭，除非真係有乜大人物，好多記者好混亂先可以咁做
但佢見到關小姐黑口黑面，都識做話打電話去問一問老闆
老闆梗係話唔得啦，至多俾多d折頭她

咁關小姐就發老脾，鬧到我家姐一面屁
d說話勁難聽，又話自己買野既錢多過我家姐搵幾年既錢
我家姐都唔敢得罪佢，一味道歉

跟住關小姐就走左人，家姐就同老闆備案
老闆了解左情況就無再追問

過左兩日佢接到老闆電話話收到complaint
話有人投訴佢態度唔好，唔理顧客感受
公司policy一向唔話俾佢地知係邊次事件
我家姐估黎估去都淨係得失過關小姐一人
總之俾老闊話左兩句

又過幾日，關小姐又黎
這次和件西裝友一齊，但好在成店都無其他客
我家姐怕又惹事，叫左個junior過去serve佢
點知條老西友係要點番我家姐serve..

根住關小姐就玩野，試衫，但話d衫俾其他人試過污糟
要開新衫試，我家姐雖然知公司唔俾咁做，
但怕左佢，唯有照做
點知試左兩三件，件件佢都要咁試又無話要
我家姐終於話唔好意思，其實唔可以咁做
(根本明知她玩野啦.....)
又係至多俾多d折頭佢
跟住佢件西裝友就鬧我定姐話"係咪話我地無錢買你地d野?"
我家姐話唔係，但佢照鬧
鬧左十幾分鐘
d同事見咁幫手，又照鬧
最終打俾老闆備案

之後連收兩封warning letter
早兩日接埋大信封
年尾俾人炒左

諗起Johnny depp

個重點係點解佢會過都澳門嘅???

以爲自己大明星

Hermes點解要比面呢條友？

唔想排隊呀？去cheap cheap堡囉

就係你要排隊囉

覺得佢似真係比人拉走

多過扮曬蟹

黑白臉

等新。家姐潮文

你估你係陳冠希咩
扮大袋

余文怒

hermes: sydney mouse

余文樂真係特別多柒嘢如果係比比鳥可能都唔洗排隊

排隊啦伍寶

乜柒都係助理出面

NBA 巨星都唔識

篇文出自邊到？

depp有同保鑣鬥力
應該係真啦

唔係咁易架葉師傅
希哥係要你送野之前話佢聽係咩，佢無興趣既會stop你唔俾送

我喎

一係就買左間鋪 一係就縮返老母個閪度

推

可能以為自己係大劉

nba球星？

笑撚死 當自己係大劉? 唔洗排?
玩返你個垃圾BRAND啦
抄完出返個差唔多 咪唔洗排

魚文樂d褲要過萬？

Hermes呢啲世界級品牌使比面你
你鄉下仔黎咋

條龍好長咩
明明排一陣隊又可以搵狗仔寫到自己幾親民幾貼地
E家柒晒啦

食撚屎，奶共以為大撚晒

咪撚玩啦伍寶

點解啲支那人咁唔鐘意排隊既

你搵佢同希哥比

唔知佢去到hermes法國總店夠唔夠膽同人講：我係余文樂！點解要我排隊！

其實依D本身冇讀過書冇教養既人
係咪唔知道大大方方排隊反而更令人尊重

講起我就扯火啦
我家姐一路都在澳門一間名店做sales
間店有好多有錢人同名人幫襯
做了很多年，已經是senior
咁多年黎都好俾心機做，經理亦好like佢
因為收入不錯又隱定，家姐原本諗住同拍拖多年既bf結婚
咁多年黎我家姐好少俾人投訴
而且同好多大客既關係都唔錯
前排余文樂去過我家姐間店幫襯
不過serve佢既不是我家姐，但佢一買就買左好多野
過左個幾星期，佢又再去間店行
上次serve果個Day-off, 咁我家姐就頂上serve佢
開頭已經好有禮貌介紹d新貨俾佢, 仲話俾折頭佢
佢就無乜反應，望一望另一堆客
果堆客係大陸人，三至四個，講野好大聲
余先生就同我家姐講話可唔可以關左間鋪一陣
等佢揀衫
我家姐同我講，佢公司一向唔俾佢地咁做
驚做壞個頭，除非真係有乜大人物，好多記者好混亂先可以咁做
但佢見到余先生黑口黑面，都識做話打電話去問一問老闆
老闆梗係話唔得啦，至多俾多d折頭她
咁余先生就發老脾，鬧到我家姐一面屁
d說話勁難聽，又話自己買野既錢多過我家姐搵幾年既錢
我家姐都唔敢得罪佢，一味道歉
跟住余先生就走左人，家姐就同老闆備案
老闆瞭解左情況就無再追問
過左兩日佢接到老闆電話話收到complaint
話有人投訴佢態度唔好，唔理顧客感受
公司policy一向唔話俾佢地知係邊次事件
我家姐估黎估去都淨係得失過余先生一人
總之俾老闆話左兩句
又過幾日，余先生又黎
這次和件助手一齊，但好在成店都無其他客
我家姐怕又惹事，叫左個junior過去serve佢
點知條助手係要點番我家姐serve.
根住余先生就玩野，試衫，但話d衫俾其他人試過污糟
要開新衫試，我家姐雖然知公司唔俾咁做，
但怕左佢，唯有照做
點知試左兩三件，件件佢都要咁試又無話要
我家姐終於話唔好意思，其實唔可以咁做
(根本明知她玩野啦.....)
又係至多俾多d折頭佢
跟住佢件助手就鬧我家姐話"係咪話我地無錢買你地d野?"
我家姐話唔係，但佢照鬧
鬧左十幾分鐘
d同事見咁幫手，又照鬧
最終打俾老闆 備案
之後連收兩封warning letter
早兩日接埋大信封
年尾俾人炒左

過氣MK一隻
一朝得志以為自己大明星
當年同EDC比氣質都差幾皮
無野值得欣賞

余：陳冠希，幾時同我個madness 玩翻轉？
陳：唔啱聽既說話想唔想聽？
余：講
陳：你無發覺你每次出既product 都無辦做到搶購一空架咩？
陳：無錯你個品牌係夠易襯，但每次你出product 都要參考其他品牌既設計搞到無辦法做到最有特色既product , 如果你唔改變呢樣野。
你無得同我個clot 鬥Clot鬥 Clot 鬥 clot 鬥

你個個月消費夠做埋VIP咪唔洗排囉EASY
漁民樂？excuse me who?

我喎 我喎

咁佢同希哥同期係咁上下 不過佢搵助理去拎未算囉 仲要親自去拎黎柒

我喎！？

hermes駛同你客氣

平時都冇乜人，呢啲時間仲點會要排隊？

柒撚到仆街 ,愚民樂

未夠紅

有錢還有錢，係咪會掃晒成間店d 貨先
hermes 呢d 牌子多你一個唔多，做你5,6位數生意，俾你入先得罪其他客咪仲on9
以為自己係世界明星呀，你支那仔咋

名店：Who?

聽聞一蘭都試過啦
仲係度除黑超話：我喎？
職員： 排隊丫

垃圾冇人識你呀on9仔所謂“明星”

你係咪有特權你係咪大撚晒

排隊啦

事實證明講親「我喎」嗰啲都係閪多過威

Who?

梁勁廢喎

真係可憐
搵到錢都無撚用

做多左喇
打得咁辛苦無人理你

依單 唔係梁烈唯咩？

愚民怒

潮文嚟？

朋友做一蘭佢幾年前話我知的

講起我就扯火啦
我阿哥一路都在澳門一間名店做保安
間店有好多有錢人同名人幫襯
做了很多年，已經是senior
咁多年黎都好俾心機做，經理亦好like佢
因為收入不錯又穩定，阿哥原本諗住同拍拖多年既gf結婚
咁多年黎我家姐好少俾人投訴
而且同好多大客既關係都唔錯

d女要

人撻朵你撻朵
呢度無人識你呀

笑左
理下你啦，唔好咁慘

唔好老作喎
咩關心研
明明係愚民樂

但係大劉唔會過澳門

家姐究竟係咩事

幫襯hermes 既其他人大把有錢過樂仔啦

你唔咁撚串都可能放你入去
你咁撚串老閪都叫你排隊啦

我係Fisherman Lok呀 咁都唔撚俾面？

try too hard bro
事實係madnessd野快sold out過clot

係 如果佢真係想影個助理點會攔到

你10後？

唔係為偶像，唔通買嚟欣賞佢哋嘅抄襲技巧？

認真想問MADNESS香港有幾多人買?

有撚錢咩
車錶都係按咗
借名炒貨呃傻仔
班富二代痴明星玩女
明星又會賣下貨穩錢
借名氣炒貨呃水魚羅
富二代同明星玩向女面前有得威
明星穩富二代著數穩傻仔老闆錢

恕我港燦
其實佢係係邊度紅？
感覺香港無乜人鍾意佢
大陸好紅？

佢成日都簽名簽到比保鏢拖走 cls

佢有咁醒就唔係余文樂啦

冇料又冇品，垃圾！

話曬都打過nba 比下面好wo

余文樂嘅品牌

品咩牌，垃圾

我當你係名人，若果你事先有登記洗撚排隊？
擺明係條fisherman lok 無登記情況下想扮大頭啦，無登記嘅話lady Gaga都要排隊啦，你乜水呀中里毅

講起Hermès諗起大劉

不過佢唔敢去澳門

識玩既梗係一路排隊
之後除口罩俾fans發現之後俾人狂搵佢影相簽名造成混亂
之後D公司知你咁撚癲既以後去邊都唔洗排隊啦

尼泊爾多

余文樂係香港都唔算出名
唱歌拍戲都唔知有乜出眾
的士陳級數

元朗鄉黑黎 邊識乜野叫尊重

五毛？

冇人想聽呀，軟飯王

講起我就扯火啦
我家姐一路都在澳門一間名店做sales
間店有好多有錢人同名人幫襯
做了很多年，已經是senior
咁多年黎都好俾心機做，經理亦好like佢
因為收入不錯又隱定，家姐原本諗住同拍拖多年既bf結婚…………

吓 我喎

名牌身分最高 人人傾倒 人人都愛遇到 若到手便更自豪

立撚殺

一條褲過萬都照買
弱智咁大聲話人知

佢又冇屌人
咪走咗
咁都唔得？

人起朵你起朵

呢條友由細到大都咁on9

好想知佢買goro’s 有無咁串
應該以後隊都無得你排

經典到連關家姐都要出首歌叫關家姐

梁生個單係酒店book 婚宴

死傻仔

mk仔以為自己巨星

巴打啱啱坐完出嚟？

以前幫同吳彥祖同場做野，大量外景
佢經果邊工作人員第一句就係唔好俾人影佢相
有人舉手提電話要制止佢

I am fishman

條友真係唔識㗎喎

香港"明星"越折墮我越開心

一條褲過萬都照買
咁對比之下
我寧願買hermes了
過萬蚊買fisherman lok

班友咁on9，點代入呀

含柒啦 fishermen

網民爸爸興奮上前想同余文樂合照，余文樂應承咗但助理拒絕

肯定就夾埋㗎啦， 你老細話想影你啲寄生蟲敢咁多嗲？

9588

屌 呢d兩打6
自己好意思講出口既

不嬲都垃圾黎

發哥搵到咁多錢都捐左
有禮貌對人 坐巴士

呢d MK持到有錢有知名度懶係野

助手：我哋未試過排隊
店員：識你老鼠
助手（對fisherman lok）：佢真係唔識你嗰喎

我知甘比就唔駛排

爆料果個都弱智，牛屎仔d野都買，成萬蚊條褲都買，唔怪得人地買Hermes你就on99

人地認錯係谷德超

吓 原來佢仲要自己落實體店買袋咁on9

一行5人搞到間野咁迫

冇記錯佢拉走左都返轉頭繼續簽

你邊位 賣條褲成皮都有人著

傻L以為自己大明星

買到咁上埋門都得啦

誇張左啲喎

排緊隊果班分分鐘有錢過佢幾十倍

送上門？叫個設計師幫佢設計埋都得啦～